真·教會歌(識唱既會超洗腦)

原曲: sing hallelujah to the lord
歌詞:
光復香港時代革命
沒有暴徒只有暴政
五大訴求 缺一不可
香港人香港人加油
_____________________

可以無限輪迴，第二句會係5*難度，有冇巴絲挑戰下

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :